有無係連登識而最後拍到拖的巴絲？

睇過唔少感情台po，發覺其實唔少巴絲都好好，但係佢地偏偏遇到個唔識珍惜佢地既另一半
巴打明明好好，但係一係就無被人發掘，一係就被兵化，其實唔少都長情兼好仔
絲打就成日見到被帽，又或者遇到唔珍惜的另一半，明明唔係港女，有d聽落仲係好女友
唉，心唸如果佢地可以match到係一齊，暖男配非港女
FF完，其實好想知有無情侶係呢度相識而開始？

This

緣份交配計劃

狗男女

真係得既咩？我以為係流/fail多

何以見得?因為個個都話自己好所以就好?

我知你睇到的

冇

有可能咩

我

連登旅遊台識 一齊去旅行最後一齊左

咁夠薑既

more

gay

HEHE

連登tg post識
依家一齊左2個幾月
諗返都覺得好神奇，由add tg開始計半個月都無就一齊左

原來真係有用架。。。

笑撚死人咩你